[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (3)

iPhone 12 mini (5G)
5.4”
Color:
Blue , Green , Black , White , Red
Price: start from $699 usd

6/6s/7/8/SE2 vs 12 mini vs SE1

4S , 12 mini , 5S

5S , 12 mini

11月13號門市先有實機試

要pin 100次

電池容量：
iPhone SE1 (1624mAh)
iPhone SE2 (1821mAh)
iPhone 12 mini (2227mAh)

咁睇Mini 長期dark mode 黑底或者會長電過SE好多

用緊SE1 J咗

第日用5G就

香港假5G 唔驚

mini個數其實唔差
期待battery test長氣過12pro

Mini應該輕到難以置信

用緊11
想睇實機揸上手細幾多

LM

13號門市取機，期待中

分分鐘13號都有得walkin買

應該唔會輕過se掛

太細打字真係不停咁打錯

d utuber 幾時先出review?

Pro 多電27%, display area 衹係多Mini 12% (not yet verified)
冇可能come 用過Pro

大陸個班出晒

長期dark其實好難睇字

單手打得舒服d

hkbn 128g mini被消失

胃信幾時先有，citi咭好似平幾多下

胃信好鍾意炒價賣

但12有平

應該都係炒pro
12好平

Mini 應該都唔駛炒喇
Walk in 都有

mini 係用5g 先幅射高 定無分別

而家見星期六都有得walk in

啱啱睇星期五都有

好擔心d電雖然一定好過8同se2
同埋個mon係同8一樣闊定窄dd，睇相好似冇咩分別

btw用red card rebate仲多過佢

窄少少

好想快啲到星期五攞機

等緊衛訊trade機

red card迎新?

星期四狗衝撚機呀

一開頭應該唔會倒得去邊
過多一兩年就

換個電又用多幾年

星期五先有得撚

大陸今晚有評測

係喎

通常換完電只會好少少 因為啲apps大食咗好多

想問下大家會用咩mon 貼？

仲有4分鐘
我相信出曬review mini會吸到更多人買

今日出review

係 10pm

有冇lin

SC Simply Cash迎新都有千幾蚊回贈

要買了
好正呀

仲有幾日

見人撳左上角都係好辛苦

殘體字battery test

繼se後又一買比老母機王？

真係好細部

Pro

做乜
咁睇係site做野mini新機勉強捱到大半日

好想快啲瘋狂單手撚部機

開始一路出緊

尿袋人生

係手指公要好長先可以完全唔郁撳晒4隻角

好想要mini手感
但係mon 個size用慣大真係返唔到轉頭
同埋電量真係差啲

mini正啊

等apple出返個尿袋case比mini 濃厚合體就fit

咁上12或pro會唔會好啲
厚度都好影響手感

咁點解唔12

買case 個價 加埋巳經直上12

體積厚度同闊度既手感都各有喜好
就好似素人娘同痴女咁

預左電唔會襟，不過就係要個手感

個比喻

d review影到黑色mini都好靚
不過今次想轉白色

E cup 同 B cup 會貼切少少

係瘦底b 同瘦底d嘅分別

正到痴線 聽日星期五未

must老母麵藍

播片一個鐘

Mini SOT 邊可能咁多

好多unbox同review片

呢個拉到盡都頂唔到最頂
好好笑

Battery test

留意係用80% brightness 去測試
ref:

開dark mode都叫撐到一日 細機嚟講算好好

陽光底下好難睇白字

咁樣睇，原來SE2 咁撚差?因為長期一有機會就叉電

咁mini已經收貨啦

有冇咩review影綠色機多d

多數室內用喇
如果戶外其實較大同粗字體會好過強行較光佢

你意思係搵綠色機開箱？

買咗12pro 依家見到mini 個size 咁正

Mini 電衹係多22%, 但battery life 多60%
OLED 黑色background + 5nm + new power management

yes, 冇乜

星期五直接walk in都得

單手應該幾好賣

黑色靚撚到 希望下年會keep住呢個szie

engadget review 話日常用同se差唔多

mkbhd 直情得4個鐘sot

mini 無藍色開箱 派比d KOL 似得紅黑

綠色黑色白色都好似幾靚

好難揀

其實睇完我覺得綠色最靚 但要女人用先掂

睇色既話睇番12開箱都一樣啦

使乜理用唔用得掂
自己鍾意咪得
以前rose gold咪又係咁用

黑白最安全，綠色都靚但出13就會變舊色

都啱嘅 不過我已經揀左藍

岩岩睇完評測好似話screen on time得 3-4個鐘
各位買之前考慮下

我睇返部x,我平均用3個鐘岩晒我

正常買兩部絕對夠用

大家揀咗case未啊

上AMAZON買左透明CASE，應該後日隔到

都唔係睇多好多，可以唔換

認同，12 mini冇指紋，雙鏡頭整個四方形上去
用左保護套 搞到個位空左忽咁 肉酸到死
都係鐘意LCD，指紋嘅新SE多啲

炒得起？

2227即係同X仔，XS差唔多

白同黑 真係好撚難揀

要最最最穩陣就黑
想有少少撞色就白

最衰佢隻白唔係SE2果隻白

係
呢個係我覺得白色唔夠黑色穩陣嘅主因

反而pro銀隻白就真係好夠白

佢呢個test 太主觀感受冇控制好個test environment
如果話Mini 挨到4pm, SE2 咁用法分分鐘挨唔到4pm

iPhone 6 年代啲電仲差佢咪又係咁挨過黎，佢又要"office 玩電話 work" 又唔俾叉電咁得>5000MAh 電話啱佢

等有真機撚先落決定

iPhone 12 mini 手機殼及Mon貼 討論區（1）

黑啦，前面睇全黑
白色既話前面睇會有白邊

你唔好話長氣過pro max

準備一日差三次電

邊有可能

mini咪最多用多過se 2 一個鐘

se 2正常用一日兩差

講得好啱 利申iphone6s舊電得返6x% 宜家換mini完全冇理過個電量問題 因為冇可能係downgrade
同埋youtube有個review講得幾好 就係買得mini嘅人電話用量通常少過大機用家 電量問題其實唔太洗挑剔

希望啲電可以同6s 用ios9 差唔多

呢個世界冇可能咁完美 你又要輕又要細又要長氣我建議你用3310

其實都係，我計過下午出去晚返屋企就要一叉

咁如果早上8/9點返工返學既話，就要兩叉

mini都應該差唔多架啦

我冇話mini長氣

做主機唔可能mini, 所以我部11 pro有得留低

想快啲星期五

apple 真係on9 出埋d 細電機仲要咁撚貴

用緊7仔真係唔轉mini都唔得了果隻手感真係

手持11pro up完上14成個體驗係用咁多代離講最差
好撚想換撚左佢

講開14又真係搞到我11pro變咗食電機

食電
發慶
app drawer on撚9,冇私隱可言
同樣 screen on time for app都係
收得差到貼地
email app經常假死
3d touch癈左某d shortcut

拎機qr code係咪等到個日先會send去email？

我已經有喇

me2

mkbhd已出

同iPhone x比唔知差幾多呢？

細機=細電 應該係物理上嘅限制
你要平嘅佢有se2俾你揀

美國嗰邊啲review講到明電哩方面要compromise

一日兩叉 12 mini
一日一叉 12
咁睇mini電池壽命應該會短好多

mini嚿電應該用一年收皮
(喺強大嘅ios14支援下)

戇鳩既我，11pro換se2 而家再換mini

不過真係比預期貴左小小

唔緊要啦而家再揀多次囉

本身se2 撚想轉mini, 點知 sot 都係得4 粒鍾

而家諗64/128好，我se 2 128用得20gb

每年loop一次

我訂左128， 我都係用左30gb

又係相差$500上埋128道理既時候

64又好似細，加多500又好似唔貴，all in 128

個差價低，仲有信用卡回贈計落128化算啲

點睇最少都要128 64真係叫咗啱啱好 影多幾條片都冇咗

有icloud其實64夠有突

以前都會用 但諗諗下個個月都要比錢 買咗個2TB嘅HARD DISK 入落去算

副機應該冇咁多野擺

都啱嘅

直接去包膠用 好爽 keep返個size

買兩部mini做並聯

白色mini i am ready

係咪到時買先扣數

點解我地陳述差唔多既嘢你會咁多正皮我就0正0負

xs max 想換mini
點睇
依家 11 pro 同 xs max 雙修緊

Same

大家個status係咪處理中

我都係咁不過我14號

Yes 無死架啦呢次無人買

過幾年嘅SE

乖 最多我俾返個正皮你

咩卡回贈多

匯豐紅卡網上4%

唔知有冇貨同駛唔駛食骨

有冇人12號凌晨去排隊

用red 好過啦

有人收咩？

用緊xs 換點睇

第一晚買左 ，但果陣睇13號頂盡最晏下午6點拎機，想問問其實有冇得夜晚6-10拎機？

又要毒下人

諗住下星期日去walk in買
請問下星期weekend walk in會唔會冇貨

Mini應該一街都係
你不如諗下邊間大鋪多優惠

諗住去士多買穩陣啲

一樣諗法，開左張卡食迎新

咩年代啊，一鳩樣啦

正撚到 星期五未

SIZE 係咪同6S 差唔多?

仲有兩日啦

我成日用電話都想用mini 因為輕d 成日用無咁累

認真黑色幾撚靚

第一代SE space grey靚到癲

同se2 12mini泊埋一齊靚幾班
利申乖乖哋買12mini

全黑

日日拎嚟J

mini仲有得輸咩

換啦
手感完全唔同體驗
你有兩部既話 用黎做副機一流

免息分期邊到好，好似淨係見studio a有

覺得5隻黑色係最靚

快啲到13號

Club like 買mini好似平d

N年冇換過手機 部i7P開始頂唔順

想問依家iPhone 正常人係買幾gb? 64/128?

仲用緊

一月先買 無錢

睇你用幾多

平幾多ar

聽朝狗衝落士多撚下先

同意

訂左pro max
心思思想轉mini, 實在太cute

12 同12pro反而無考慮過, 個人好極端唔中意拎中間位

極端主義者
我6.1定6.7都冇所謂
反正之前三個size face id iphone都用過
6.1最平衡

依家無得自取 遲啲會唔會有返

始終都係怕好易有指摸印

雖然都會帶套

過埋呢個weekend應該好似12咁無限大貨

SE1用家等緊MINI

有冇 iphone X 用家換Mini, 我仲諗緊換唔換好 好似差吾多咁

係 同你一樣一樣色一樣GB

應該放棄mini aim for 12
對唔住大家

點解 你用開大機定細機？

Ip 8
因為佢電池真係太差 要變相周圍差電 如果萬一帶漏尿袋就仆街死如果你份工可以日日差 就可以唔考慮呢個問題

唔會怪你
用mini真係要有好堅定既意志

7仔仲煩緊 12 定 mini

12又怕太大太重
mini又怕電小/換黎分別不大

試下攞上手試下
其實12都好輕好細部

162g 有幾重

mini戴個殼已經12裸機重量啦

64 其實可以點頂
一個wtsapp都十幾gb

X 係近年腎虧第一名

iCloud

點解咁講？ 😂 除佐部機有時好熱，都冇乜大問題

多se一粒鐘都冇

有返iPhone x既電量我都夠

咁大獲

有咩難頂？由5s 32GB開始用到而家都係64GB 未試過爆

呢個Youtuber之前有一條Battery Test嘅片拎咗11 pro max同Xr、11、Se嚟比較，如果拎12mini 嘅成績同上一代嘅機比好似又唔爭得太遠咁。

其實就咁睇apple進步得好得人驚
可以將部機偷輕到133g
舊電居然大過se2
但機身可以比se2仲要細
而且相機可以做到同12一樣咁

如果我地當呢部係se3既話
絕對係神機

我之前16gb都係咁死頂

好多評測都有講
X 粒A11 bonic做得唔算好, 比較食電
11 pro 既電比X少, 但續航仲多佢兩三粒鐘

11pro舊電大過x

... 價錢差咁遠, 好難當 se 3....
SE2 同 mini 我都爭扎緊...
等有機摸下再算...

如果按呢條片12 mini同 12都係差嗰一個鐘

差少少梗係mini se2完全冇換新機feel

smartone 訂左仲未有email so sad

仲買se2 一係真係咁戇鳩為左個touch id 方便個一秒鐘開鎖

一係就真係無錢 唔係無理由唔換mini

買se2不如買部二手678

真，可能一千二手都有

Se2真係呃哂細機撚入 ，當然我都係其中一個戇鳩

16GB就真係頂唔到

銀行app用touchid方便

其實真係死頂

打password唔會哂你好多時間

覺得煩 我係由7轉11再轉se
用得好舒服

最後都係各人需要啦

手汗撚對touch id真係冇感覺

我touch id 同face id機都有

直接打password仲快有時

當你有十個銀行app就唔係咁講

咁我又無咁多 一半啦 都係慢慢咁打

收到apple email未

未
未有qr code
是咪正常

我都未有，store顯示processing

Se2 唔係勁過678嫁咩？睇review除左電，其他都好

A13 之後無乜特別啦

啱啱收到，有得13號拎機，不過揀咗14號先拎。

完全無mini battery test
唔知係咪有agreement唔俾收到貨之前出片
可能太廢啲人會唔要

一樣，屌得兩日揀 比左4k deposit 延期

SmarTone正乞衣

我13walk in 老母麵藍算

要睇下真機會唔會似玩具先
個藍色仲咁細部唔知會唔會好山寨feel

宜家aos都無得自取
會唔會炒得起

咁勁過678點解要買舊機？？

暫時關閉姐到13或14會開返

SE2 順過 8仔好多
利申兩部都有

你講中重點

臨尾又掙扎緊MINI定12究竟應該出邊隻

仲未決定到就等多兩日睇埋實物先啦

12啦 成6k仲要插尿袋
se 平平地粗用就話姐

隻手唔細既 一定12

Mini真係比我呢啲隻手細到戇鳩既人

我單手用緊11 pro 都換mini 啦

以前都係11pro 用完we返唔到轉頭

早排拎起12 都覺得拎緊石頭

Se

Mini電量真係唔合格
但大小又好適中
要等之後出嘅MagSafe尿袋

好過se2
睇上面條片淨係少過12一個鐘
已經合格有突啦

就係爭個電量同mon大細兩者爭成千蚊咁濟真係好唔值,買128gb既mini仲係平過64gb既12,好難唔心動

Mini貴到入面啲野同12一樣

好在se2都捱到出街返屋企 合格了 唔求咁多

對我嚟講只差電量
如果佢比返大電我唔介意比多一兩千
而家最怕係有暗病 部機左偷右偷d位唔知會唔會出事

唔似，唔呃你，你會愛上佢

部12 mini 個電量同8 仔差唔多

如果你用慣舊機，你無事架啦

有mini battery test

我覺得完全無問題了

XS排第二

一係shut up and take my money
一係唔好上
個價差咁大 爭嘅嘢咁多
其實係睇你budget 冇咩好考慮

唔會用mini嚟打機睇片其實都夠

仲有一日

mini主打8仔之前既舊機撚
x之後果d換應該要重新適應

唔差架
無d人講到咁倒水

淨係相機已經差太遠
無得比

聽日就係

啲電同iphone XR比差幾多到

知唔知上次iphone 12 開賣第一日有冇得pick up 需要自用

需要買部mini自用

我都想知

想知想聽日walk in

而家iphone 12 有冇walk in 好似都要係apple store pickup

點解唔上網買左先
用信用卡上網找數平d喎

訂左星期六拎機有冇得星期五去白撞

已出貨

我老西都上網買. 但上面位巴打話有冇rock in

試吓，可能得，反正貨已經到咗士多

聽日會唔會冇貨

揀左夜晚攞， 聽朝出唔出得切pickup, 朝早攞max 想順手攞埋

但我仲未有qr code

我估都差幾多，睇video playback time好似差好少咁, 一睇埋audio playback 就見到分野

咁多人追求大MON
應該唔會好多人買

好快上手因為機細左輕左 個人都開心左

OLED應該慳電d掛
輕咁多其實好合理

用緊7本身想換se2 依家心郁mini

用開xr掙扎左好耐換唔換mini
頭先覺悟左都係換12算離唔開大mon大電

如果真係唔係要咁細機既

一定買12啦 你估我真係想mini咩 手細撚咋

我剩係覺得xr好撚重先想換mini
但係再諗深d 12大電size同xr一樣會比較習慣兼都輕好多
放棄mini算

12輕既都 12又多電啲 無謂拎mini 下下提自己無電啦

我聽日都未有code

order details - pickup instruction 好似有得撳 add to wallet?

係咪依個

利申 still processing

屌都知mini一定細電過12，但真心鍾意佢個size你講到好似對手迫你買咁 你唔甘心用細電嘅應該諗吓轉12，都係大部少少唧

我se2都拎得唔爽 不過我唔係成日用手機 唔驚無電

我覺得5s個size拎得最爽講起se2就想罵自己買咩se2

講就手一定係se1

最好iPhone 4聽日拎機，後悔埋今日好了

屌個app冇顯示自己d order

processing +1
邊度有pickup instruction個制

用緊Xs，我見mini嘅電比Xs 耐少少，咁就夠了

希望，等咗好多年

Processing果條bar 下面？

大陸炒唔起
香港真用家福音

細機係亞洲無乜市場日本除外

我今朝睇都仲有
宜家又冇顯示個order

我哋係小眾

呢堆仲要開盒貨黎

冇

聽晚pickup 仲係處

Email而收 等聽日去拎

收到喇

媽咪麵藍

聽朝排8點果轉拎機係咪應該冇人

我8點幾攞

好撚想買

買!

應該好多人攞max

睇定啲先

好期待呀

聽日8點去applestore有無機有現貨

我諗你最快都要等多日(聽日預約IR後日拎)

有咩要睇

睇下我用緊果個部幾時先打柴

用緊咩機呀自然性打柴有排喎

Ip7

俾我會換

有咩mon 貼推介？ apple買個個好貴3xx

今日收到個殼J 住先, 個size 岩岩好...快 d 到聽日拎機

Hoda

邊度買Ching

黎緊既mini係你地第幾部iphone

4

用左11一年其實好滿意個電量
不過我唔打機同埋做嘢嗰到有得叉電先會想轉mini

我真係好鍾意細機細電啲都唔緊要

8

3

我11用緊上年喺星際搵

3

5s > se > mini

忠實細機撚

幾時有得trade in
想用x上

3g>3gs>4>5s>6>7>11>mini

仲有12個鐘就可以攞新機喇

不過要收工返到屋企先開始撚

去完沙田攞機 邊度買mon貼好

我都係3 如果買 5s > 7 >

Apple如果唔計啲有伏嘅iOS update
要用到硬件自然死亡好難

都唔係嘅 係耐啲姐 即係好似依家你用緊iphone4咁

我部4s仲一切正常
不過啲app唔得update ig連story都無得睇
軟件死亡

而家訂係咪無得門市pick up 邊度會有現貨買

宜家有啦，要收到email先出黎

請問一般幾點開放即日預訂

聽朝應該任撳既啦

-200收蟹貨

睇定真實用家電量評估睇下多唔多苦主先

拎出去細鋪賣高價過trade

4 -> 8 -> mini?

點睇mini做第一部iphone?
S8-->12mini

你會後悔當初點解唔早d轉會

好運

拎機有冇袋提供 唔想帶袋出去

早過pickup時間攞其實係咪冇問題

屌你預左同se 一樣架啦仲洗咩評

same
pixel 2 --> 12mini
打算當係副機撚下先

有紙袋提供

仲未諗掂買黑色定白色好

青

黑啦， 一體化

不過我買白

你哋會唔會即場開機check架？

就係有得即場check先山長水遠去攞

又想買黑 又想買白

5s已經係4" 你未經歷過3gs 3.5"

Apple紙袋

both
容易襯衫呀嘛

豐澤為信嗰啲會唔會有？

實有喇

因為我次次買都即刻走
毒撚

5s換se1 真係好忠貞

黑

邊到買moon貼最好

so’s開番啦 聽日有得攞

唔知今日walk in 有冇得買呢

aos

可以試下

本身聽日拎機，今日去唔知可唔可以提早拎。。

With delivery courier

已攞機

擺啲圖上黎j下先

本身約左今晚攞， 頭先攞左

藍精靈話係store 第一部mini

我都係今晚

知唔知有冇得walk in mini
我中午先拎 想買多部

同一日無問題，但如果walk in 可以買，唔知預約左聽日可唔可以早一日姐

要backup restore 都係返屋企先開

白

你做乜拆部機唔拎去放？你咁樣人地唔收，一係-300。

走啦

mini唔拆都無人收啦

自用送俾老婆有咩問題？

真

Mini嚟㗎喎

真自用真用家
由一開頭買到用上手都
係真正買電話用電話應該有既體驗

moon貼邊到買?唔想一用就花

個盒好撚輕

想買綠色256
見佢apple store冇貨
佢d quota 係每日幾多點更新？

部max自用?

突擊㗎 不過mini我覺得walkin都好大機會

今日收工時間拎，可以早到去拎貨？

諗住網上簽賺信用卡回贈

有冇人沙田拎 多唔多人

買gift card囉

max 係炒

加個mon貼就搞掂，唔用case

我次次用殼用貼都冇事， 有幾次換新機一話不如試下裸跑，跟住第二日就日跌/花， 搞到唔敢再裸跑

64，128應該有
256就未必

放工去胃信睇吓有冇

上網買 今日睇下有無得偷雞即攞

用mini唔裸又不如用12

有啦
岩岩睇左
鋪頭限定 網店無得買

頭先落apm 未開門

胃訊依家好似已經有即減$100

放工去到都唔知仲有冇

鋪頭買有無架
好似會員先有
不過無得上網買 無信用卡回贈

應該有大貨掛

有無巴打搵到邊度已經有moon貼

請問邊間已開

機已拎

Moon貼同殼係日本到左 機未到

3點係沙田拎
好緊張

諗住衞訊買trade 埋iPhone 11
iPhone 11 128gb 大約trade 到幾錢？

可能你依家去已經有得拎

又要同人迫放工時

岩岩拎左機，精靈姐姐見到我係拎mini勁驚訝 ,話今日我係全間鋪第一個

頭先見到今日仲有！不過依家變咗聽日

玩完一輪，都係買藍或黑 128

想買綠色256gb 但冇得門市拎 又要等佢送貨黎

可以早D去咩?

想試下早一日
還掂無乜人訂mini

又一城多唔多人拎機
本身book左1430 想早d拎返屋企玩

Walk in 都有

Walk in 有得買？

唔好水人喎

胃信 巳經有售

仲有得減

其實衛訊呢d電器鋪信唔信得過，年幾前係蘇寧買電腦，壞壞地個touch mon

但係咪今日walkin 有先?

冇乜問題，11 pro 新買faceid 壞左，apple 唔肯搞，衛訊肯換新機俾我

係 即時有售 wo

下晝去買先

好爽

lunch狗衝

呢個即減$320係$100+Citi $220
留意番

citi卡ready

冇人買
我仲等緊13mini

綠真心都好靚 不過真係要女人用先唔怪

新買都壞face Id ，retail d貨唔知點解硬係虧虧地
你個時係拎左番去先發現壞face id 定鋪頭即拆？

Citi記得要打上去reg

洗鬼reg

你地會用機過機資料定直接iCloud下載？
有冇話邊樣會friend啲？

聽日先拎幾想今日去試吓

Wilson 不了，真係好鬼下

指甲有d污糟

部黑靚撚到 又精緻

咁多間黎講胃信已經唔算伏

book左5:30拎但9點到佢已經比我拎機
好輕好細 好抵玩
但電量要再觀察下

上部SE加錢買左applecare到依家仲係乜事都冇
今次仲買唔買好

有冇藍色實物睇吓

睇相同12 有咩分別

隻藍色係肉眼睇同相機睇差好遠，自己去望下啦

拆咗但返到公司先set, faceid 搞勁耐都唔得

請問walk in有冇現貨？

機過機

ifc無 啱問左

仲諗住陣間去添

Apm無 同埋唔可以提早一日攞機

lm

apm wilson 任買
128gb citi 減320

買左?

仲有5個幾鐘先放工

想問下電量係咪仲廢過部7仔
部7得返79電池健康度

使唔使食骨

where 有64gb 現貨

開工前去試吓手感先

好正

ready to pick up係咪即係拎得

唔駛，完全冇人買

mon有黃

你唔講我冇發現

係咪safari透底效果咋

係囉唔係連登條bar黎咩

頭先去同12比真係明顯黃左

最好試清楚出面買機
appl store可以即開盒即睇唔岩心水可以即換

book左聽日拎機
好想今日去拎

胃信係咪正價發售

正價減109

100 先岩

又係呢句，點解男用綠色就怪，你都on99

岩岩試左

應該叫12tiny 真係太細

最完美應該係 12 同mini 之間

但並無呢部機

唔怪 gay囉

想比人抽插先會買綠

岩啊，我都仲糾結緊12定mini, 上左6.1個視覺衝擊真係唔同d，應該因12寛d

到12 同mini 之間出多部跟住就有人話應該要再出多部係中間每0.1吋出一部

屯門有現貨綠色256

即係5.8

Customize

11pro

有無tg一齊煩下

我都煩緊

我覺得以7/8 個size 再做full screen = 完美

係咪citi only? 張cash back 仲等緊佢出, 要多一兩日

我覺得姐 唔通你覺得男用唔怪你又on99咩

用hktv果張得唔得

好似真係要 前排citi買air 4佢要我打電話去 佢唔識得自己自動搞 可能今次唔同掛

有冇人揀送貨已經收到機? 我等左半日靜過乜咁電話都冇個

係咪架， 我8點幾 cwb 佢又係話我第一個

你識啲嘢

d女不嬲你最鍾意話你知你係第一個 .... 乜都係之前未試過
呢個定律黎架啦

其實梗梗大SE1 少少，如果like SE1個size 無理由唔like

iphone 11 pro

iphone se2

煩緊 12 定 mini

Max定mini
Mini無金色差好遠

我都係

正式投入細機懷抱

入嚟密針

傾到有決定

Ching, Max 諗清楚好重
利申XS max user

你咩option 嚟

食肥婆定食排骨咁

仲未收到QR code

利申 今日5pm

入嚟密針買mini/12/pro/max

傾到有決定

洗乜開tg
自己落場試一次算啦

我試完都1516 緊

Mini有金色會狗衝

有冇人可以影張Xs 同mini 一齊嘅相

關xs 咩事

想知個大細

岩岩返到屋即刻過晒資料，正式開光
爽到，隻手終於解放
between 對比之下覺得之前部x 好大

姐係x
X細12/pro 少少

用開細既話
落場試12一定會好鐘意
大mon睇落完全兩個世界
況且12輕左咁多 便攜性呢個點同mini已經無乜差距
所以買mini意志要好堅定

Mini 老實講 真係比女人用

男人用真係gay 咁

咁以前用3gs果d全部都係gay

屌你邊同 而家女人都用12/pro max

以前撚有咁大既機

Mini 個mon 同ip 12 比較偏黃

見到實機
好得意

plus係咩黎

唔好意思, 借位一問

有冇人要iPhone 12 mini 黑色 128GB
現貨未開，原價-200, 即HK$6,299, 中環交收
原來AOS 唔拎要罰錢

3GS個陣plus乜撚

啱啱中原電器 正價mini 256 入手

細se2小小 無乜分別咁 手感

主要x 係重

差咁遠

根據自由時報報導，蘋果經銷商德誼數位表示，iPhone 12 Pro佔了總預約量5成，是預約的最大宗；iPhone 12 Pro Max則有3成，以及iPhone 12 (15%)、iPhone 12 mini (5%)。而Stuido A數據則有些許差異，但共通點在於iPhone 12 Mini仍是預約比例最少的型號，僅佔了10%。

部部唔同嫁

細機+午餐肉拎上手真係好爽

有幾多巴打買綠

同問

一揸上手成個感覺返哂黎級手波

256 白到手

望落又好似好細

有無睇錯
個mon幾截色

燈光問題

咩理論

好想快啲放工

屌佢都咪club sim esim仲未supports mini,攞機要即放換部12 pro

輕到仆街

開咗原色調咋嘛？
我落去睇果時都見做乜咁黃
熄左就藍返

應該係，唔該哂指正

我現場睇唔覺細
岩岩好

Apple store有冇現貨買

上面有巴打話無

炒pm
買mini

去撚完機, 即刻入咗部12MINI 黑聽朝拎,

準備好裸跑

邊度有得walk in

黑色128 岩唔岩，未開封，減200

true tone?

用綠色128同你交換ok ?

我多咗部所以只賣不換，唔好意思

5%

觀塘交收得唔得？

放藍色128 可觀塘

銅鑼灣256 綠 原價放，有冇巴打有興趣？

得呀，我住觀塘
tg
wakaka404傾，Thanks

想收部紅色

$?

-200

12mini 64綠想換12mini 128綠 (只加錢換)
Tg: Mesorjaiwant128lol

啱啱去摸機，mini好啱size
好鍾意

128綠先啱

tg?

係咪可以準備遲啲用跳樓價接mini?

@shituigaming

今年唔買mini會後悔

個mon比11黃

胃信宜家咩環境

平官網$100
Citibank信用卡簽帳再-200幾
乜都冇得送

我都係X 用家，仲諗緊，不過未親身試Mini😵😵

隔離max炒機炒到人踩人
我地mini就輕輕鬆鬆買機攞番屋企j

黑色定綠色靚

其實呢個年代既蘋果仲有得炒既咩
就算唔係mini都咁易就買到

用Web 禁紅mini 可以明天取貨, 但app 果度無顯示

咁係咪用web 一定有

App你check out時會見到聽日有得拎

係喎,
加入購物車佢送貨同明天取貨都show 哂出黎, 無得再揀
我禁左apple pay 付款先再揀?

黑色指紋收集器
影相抹到乾乾淨淨梗係靚，現場見到後痳痳

摸完mini 好正

都戴套嫁啦

好輕 可以單手轉機

仲諗緊12定mini

根本電話同pad size 應該分返開
而家d 電話pad 咁大部

真係好心動

我都好認同 我係糾結緊個電量

電真係好緊要

買啦 又唔係貴
我用se2換蝕好多都換咗

有冇人用緊講下個電點

好睇你平時點用，睇下連登 ws 大半日應該都頂到
勁打機睇片就

問呢樣野會比人屌
我尋日先比人屌完

一兩日後先答到你，未過哂資料
應該聽日先正式用

Mini一樣有人炒膿破IPO
不過有信用卡迎新/儲分之類

預左帶尿袋先啦
不過去到睇左個apple 原廠magsafe case
加埋個pocket 就好大舊, 唔係好夾咁

真？有興趣

有冇人用官皮

邊度有walk in?

想買256gb

知唔知邊度有256白賣

我最多打下pad 睇片都少 淨係連登wtsapp se2頂唔到一日

買得mini都唔會攞去炒啦
收咩價無所謂

聽日我去apple store 拎貨，有無興趣？原價

支持自用巴絲

拎上手冇意慾用套
衰在凸鏡又驚頂爆

加背貼防跣

岩岩買左，聽日有得拎

用se2 1點鐘出街100%, 夜晚9點已經唔夠20%,
仲要只係睇連登同網頁兩個鐘左右

如果可以包膜就正

痴撚線 第一次係apple store買到壞機 上唔到網

想買橙皮

剛剛藍精靈同我講背脊塊玻璃一爆要成部換.四千幾蚊
係咪我old news左..

studio a 有冇實機
一陣去摸

想知

有冇真用家喺度
想問下係咪有啲app做唔到全屏

3應該有

16：10片好似會姐小小
睇review

Mini真係好L正，細細部好好揸
一拎上手不其然用食指禁個頂，禁個開機制。
感覺真心似iPhone 5 有冇人有同感？

香港鋪頭有無犀牛盾貼賣

真係可以單手操控

冇 touch ID都冇問題？

唔知mini電量點呢
而家部X 83%健康，今朝6點100%用到而家得返32%，每大約半個鐘拎出嚟碌吓fb連登咁
如果mini做到差唔多咁我就都已經好滿意

果時5都冇touch id, 所以手指先咁自己禁機頂。
部部機都咁完美乜都俾哂你咩。Face ID其實都好正。真係只不過咁岩廢炎

大家點睇佢個北斗星定位？
一直唔開Location就冇問題？

仲猶豫緊...

同感，用左半日真心好舒服，用開x又唔會覺得好細

Iphone 8已經係

邊個電訊鋪有優惠？

x2 8plus轉mini 隻手指尾終於可以抖下

有無人買左moon貼

有無人覺得今次隻黑色好鬼藍，陽光下望根本係深藍黎

終於唔洗再驚單手睇訊息會甩手

ching 放左未？

mini手感 + 12電量就perfect

咁快

屌 iPhone線伏咗
係咪要買返個typeC頭換usb頭

有冇用緊嘅ching 可以講下電量點

64都仲有貨尾 不過得番黑同藍

知唔知胃信trade走部xs max 256幾錢
但換部mini會唔會on9左？

自己用得舒服咪得

主要係而家我傳說開中等畫質玩幾鋪左右就lag機

希慎64/128都有現貨

我前排去玩12都自動摸機頂搵粒開機掣

全部色都有？

岩岩先買完 見間野每隻色仲有幾盒WO

apple store 有無walk in?

大陸game就是但啦

咩色

Del 咗佢冇煩惱

堅黃

頭先問好似紅色64冇 其他都有

我買256綠色
佢開個櫃果時見到隻隻色都有貨 不過唔知幾多GB

喺我部舊機backup 完之前歡迎嚟搵我
Back咗成個下晝

我兩粒鐘前響屯胃信買左部128黑

係真唔係呀

一定好多人睇左實機先決定

你地陣間去問下
唔知係咪我問果幾間無

睇完真身好多人都會揀mini

你不如話左邊果部偏藍
影得都唔準啦張相
個背景都黃到仆街

就咁睇相MINI隻色先睇得舒服, 左邊藍到仆街

x xs 玻璃周街幾百咋喎

白色256係咪唔會有機會有

有巴打收咗喇

屯門studio A有現貨

都幾大貨下
除左冇128 256 紅色之外
其他色都有

買左紅色256,正呀!

真心一問諗住原價係度放機既係咩心態

我check咗個機型 個銷售地區代號係新加坡
有冇巴打都係咁

smartone 轉esim 係咪要去門市搞

青衣城有綠64

我ZA
ZA-south africa
小驚

用左成4年5個size
宜家mini都覺得有啲大

ZA係新加坡我都係ZA
點解會咁嘅

香港買嘅iphone 12 mini係A2399, 基本上支國同美國以外既國家都賣呢款
香港又咁細拎新加坡嘅嚟賣唔出奇
BTW 我而家先知道apple嘅ZA係新加坡
番到屋企check下D apple嘢嘅code先

ZA自從iphone x之後就變咗港澳新三個地區嘅代號
冇嘢啦 我自膠咗

mini 訊號真係好過11 pro 好多

加入老母麵啦

真 但冇啦 唔會出返5果個size㗎啦

我未到

手感如何

唔買

藍色唔差喎

星期日九龍塘攞256 綠色 ，原價有冇人要？

呀婆底褲米

btw 用落同11 pro 差唔多 唔覺個畫面細好多
不過真係好輕好爽

我就到左機仲未到Mon貼

我黑色想同你換

唉屌 搞極quick start過機都係卡關dklm

有無人知德福胃信128仲有無貨
打去佢話要親自去門市問
無既費事行一轉

用緊嘅ching 覺得電量點

一日都未夠
其實點答電量呀

wilson 爆玻璃trade ng trade 到

剛YOHO 衞訊即減100，Citibank 又減220，再用100商場禮卷！變相減420

好正，大部過舊SE少少，又full mon，perfect 池

隻隻色都有貨?

有埋touch id 就更完美

好呀，我明日apm拎機，請TG @t18pp

但我已經開左機

聽日我都去問下先

3年前開始

唔知關唔關轉左flat mon事
睇落真係完全唔細
但攞上手又好細部

開咗機你有刮花咩

遲啲攞完機去搵吓磨砂背貼先

SE撚終於等到完全體啦
雖然好似仲差個TOUCH ID

好奇怪

貼多次

希望下一代有mon下指紋

邊到買
唔會taobao

有啲失望 加咗貼加咗殼重量好似同xs差唔多

想問有冇mini 呎寸既wallpaper download?

今代換都唔差
如果銷量唔好隨時下代唔出
用緊XS心思思想trade

咁xs加左殼同pro max都差唔多重

係支那
你搵下香港有無

好撚正

出星際問吓

周圍都有機

原來見過
唔怪之得熟口熟面

apple store有冇得walk in

淘寶20蚊 佢都算良心價

胃信有無

有但型號無問, 過兩日問下TRADE唔TRADE到先

講真即日買機即日貼唔洗再等
10蚊豪比佢

條邊會唔會有少少介手

話咗用mini係應該裸機 搞咁多嘢又變厚重返

有冇人舊機data轉移mini之後mini變左塼

其實係咪一部開左true tone一部無

有冇人貼埋相機個方框

頭先沙田胃信買完 但唔齊色

個mon真係幾黃，換機又要等多個幾星期
掙扎緊換唔換⋯⋯分分鐘第二部上手都係黃

隻黑色揸上手原來唔係睇片果隻feel

無野了 force restart之後得左

咁樣較先ok

有冇黑色？

啱啱落單 聽朝攞

頭先買仲有

咁又冇

5s -> 6s -> 10 -> 8 -> 12mini
用咗10仔頂唔順
都係細機手感好啲

用左3粒鐘到 電跌到64%
大機轉細機唔係好慣 d字睇得有d辛苦
要較大粒d字 同icon 較翻大粒d
睇劇 YouTube 都係要用翻ipad

豐澤撚完機
se1副機用家表示mini未夠細
但真係好想買嚟做副機

啲電。。
倒水喎
點用得落。。。

睇黎大家都用唔慣細機

岩岩se1換既我每日screen time都無1hr
無問題

女朋友啱啱買咗，
發現解鎖畫面啲觸控好唔靈敏，
連條bar都拉唔到上去，撳密碼都scenes唔到。
但到我手條bar拉到，撳密碼就都係好唔靈敏。
有冇巴絲陪機有相同問題？

我依個位禁電筒 相機冇反應正唔正常...

要hold住喎..

都冇反應

有冇大力少少hold 1秒？

Get錯
Btw電筒係開電筒

㩒電筒點會開到相機

要用D力先得

haptic touch都要用力？

如果較大d字個排版又會唔岩位
例如YouTube 開畫面會變左咁 個m字額頂住
自己ff

結論： 年紀大眼唔好既唔好試

不過機身真係好輕 影相升級有感

好順 你拎番去apple 問下有冇得換

想問下士多walk in有冇貨
想要白色 128

唔錯 冇想像中咁差

hold住一下佢會震然後鬆手

無問題wo
巴打可能真係要換機

拎左 未拆
唔夠膽開，好驚啲電倒水咁

驚又買

用緊6s 一日兩到三叉
不過我都係睇吓ig用下wts tg lihkg咁
好少用電話睇片 應該可以一日一叉

有無巴絲知點樣可以睇到有幾多%電
setting好似無左

face id phone no show

M字額機冇
要拉control center睇

app遲d會更新啦

唔夠位放

Same好唔慣

擺widget啦

想知有無得用SIRI 講聽電台live, 例如商業電台?

巴打分享多啲？喺公司用？

原來係咁

見到了

都係！我原本唸住紅色，但唸落好難襯機套。同埋將來放機都係黑色易放D。結果都係揀返黑色。

白128 聽日pick up得cwb冇貨諗住買完直接去出痴mom貼

想知白色綠色貼左係咩樣

自己懶醒張貼自己貼 搞到有幾粒塵整唔翻出 聽日都係乖乖地出去俾人貼

仲未諗好12定mini 真係好難揀

準備裸跑

咁睇個size好似12

mini啦唔好諗
試完真機
mon唔係差好遠
但手感真係兩個level

淺色貼會好怪

紅色偏橙貼左會唔會紅返d

same

same
我仲以為係我個case既問題

Mini睇相唔會感受到佢有幾細

7plus升用左一日唔係幾慣
手大都幾易㩒錯

Plus 上左 pro max 了

咁多人都出事

今日摸過 等埋你哋試舊電先

殼同貼大家係邊度買岩岩出完機

因為個mon都幾窄下
之前用4.7都要適應一排

好撚大部

Size 黎講 大8plus 7plus 少少姐

真 頭幾個鐘瘋狂打錯字

Same
但一裸跑就冇事 係咪中咗機王

我都係裸跑冇事

我都以為係我mon貼問題

20RMB =~30HKD

我又係裸跑冇事
係咪逼住要裸機

係咪要用官方case先無事

懷疑係啲case既邊太高
摸唔到機底抽唔起條bar

300分減$300
再用mox 張信用卡 5%回贈
128g $5889

全部SOLD OUT

用左高通晶片

幾正喎又

屌我都係，即日已經去apple 換左部新，唔貼mon貼完全冇問題，貼完lock screen 相機 電筒全撚部㩒唔到，而家唔撚貼裸跑

會唔會係部機太細
手掌啲肉hi到少少機邊

裸跑係冇問題
帶case我都冇事
但我痴防偷窺唔知關唔關事

舊電真係好難搞

+1

我都係咁。。我屌 好撚頹

我想講係整係開鎖 係有問題 入到去又拉得好須

我冇事喎

有冇泵把介紹? 驚手殘跌落地整凹個邊
Btw呢個moon面咁堅揪唔痴moon點會唔會死?

唉 算啦 用家問題我又覺得呢個係 真係唔係啲咩 整體係好撚爽mini

用緊好正

真正機皇

即係ios 問題啦

用咗一日有個錯覺自己用緊iPhone 5
個手感真係好似

咁唔會咁多人有呢個問題架嘛，當然我會覺得係MON貼問題

不過咁多人中招就 一半IOS一半自己囉

咁你地會唔會去換過部

睇定啲，因為都幾撚煩咁搞一搞

個size真係好正

真係好正, mon唔細, 但係手感一流
但係香港人唔多識欣賞

Ptt有堆人都係咁

夜晚出去食飯經過買左白色128
黑色隻色怪怪地，偏藍，同se隻黑唔一樣
8仔可以壽終正寢喇終於
單手真係好好撚

我好似搵到個原因，
想問上面有相同問題嘅巴絲係咪都用緊原廠殼？
啱啱拆咗落黎就好正常！

單手覆人堅好手感

似係同3D touch唔同左個力

8仔換mini 部機又細左 個mon大左 好爽

想知+1

用得好開心

apple逼人裸機

點搞個個都有啲問題
買唔買好

我仲未買機縠
唔係要祼跑下化

mini好得意
搵部大機放隔離先覺得細

mini 白色256 有無人要，-200
今日apple store 拎貨，如果無，我就開黎自用

一瞓醒望下部電話冇咗30%電

買mini嚟炒咁睇唔開

係

抵死

見到人地老母麵藍用磨沙背貼幾靚

咁誇張？

-1000 收

自用啦
減200
衛訊都減320啦

係apple store 度用部機上網快到喊，係因為佢WiFi 勁定部機真係快

想問而家拎機係咪唔好戴套同貼mon貼住？

起身無左一兩個%炸wo
ching開左啲咩

好啦，自用
我用緊XS, 一直都想要返IPHONE 6 機身嘅大mon 機
XS 都仲係大少少同重，mini 係好吸引

終於拎左機

有冇人喺apple store個app畀唔到錢買機

佢個apps係有問題
頭先好多人俾錢error

瞓覺時間佢全部計哂screen off time
再睇返原來個AdGuard喺後面行緊
但佔得2%冇理由會去咗咁多電

iFixit拆解了iPhone 12 mini，內部結構緊湊

巴掌大小的機器裡塞進了與iPhone 12相同的配置，相機模塊完全一樣，而由於空間受限，導致電池、TapticEngine、天線有所改變。

用家表示用case冇事
貼mon貼就唔撚得

Mini=高科技結晶
一樣強、但更細、更輕巧
如果用一樣既料，之後換A15, A16
將會更慳電

換細機都係要用日本仔既殼

我開左省電mode
會唔會因為有其他app bg refresh chur左好多

從來都唔會開background refresh
Low power mode唔係真係就斷氣都唔會開
試多晚睇下點先

我都係驚d apps鬼鬼鼠鼠background run緊

Xs256 trade in 收幾多？

等smartone 仲耐過出街鋪買, 明明咁大lot 貨

訓完一晚
電由100%跌到93%

士多大貨喎

Mini容唔容易發熱？

一個鐘1%
差唔多啦

apple online store有得撳即日取

等下年跌到3k尾就買來做二奶機

聽人講好似unlock果陣手指輕力啲有助解決感應唔到個問題

琴晚又一城walk in mini 256都有

支持黑色
Mini個手感好撚正

黑色黑色

mini真係細機撚福音
個手感太好j了

成朝想check out都503 error我

Pro max 加咗貼同機殼成舊磚頭咁

其實最緊要check吓顯唔顯示到全黑色，去YouTube搜尋full black再咁播放然後熄房燈睇吓個mon係唔係全黑色

3D Touch 冇咗好耐啦

好容易.係士多玩左4，5分鐘左右已經好熱，冬天快要到了，這也是一個好處

巴打呢個係黑色sillicone定leather

mini如果係youtube apps睇片，畫面會唔會比6s細? 定一樣大?

#metoo

一開始過資料有。之後用就冇

去返個post睇下
有關sdr同hdr既問題黎
似係software層面既事

過完機之後一啲都唔熱

我試咗冇事，可能真係因為三叔mon

黑皮，手感一流

今朝9:20出門口，而家仲有86%
睇下今朝返屋企仲有幾多

好想用官黑皮
但我會日日消毒
唯有放棄

正
有冇上面巴打講果d問題呀？

冇問題

Nice我11上吓連登都辣手 上咗14.2就咁

Thanks
等陣我又去j返個先

大啲啲

我冇問wo

其實mini如果電量唔太差，都想入返一部裸機用

問過3000-3xxx

我反而係戴套就有咁嘅情況，一除套就冇事

利申濕鳩軟殻同玻璃貼

完全唔熱喎

正解
黑色同個mon既一體感好正
screen off完就係一塊黑色金屬咁

不過都係當年5仔銷魂黑震撼啲

SE2 轉mini 冇touch id 好唔慣，
用左moon 貼入pin 入極都唔岩
明明未貼moon 貼只用套時都冇野

想用依家部11 pro 64gb換12 mini
應該係apple直接trade-in定出面都係會抵啲？

你地係邊買mon貼呀 唔想出街俾錢人貼淘寶mon貼
Btw case已買

屌救命 部6plus(已更新至ios:12.4.9)想轉資料落12pro到
無線轉移果到依家卡住向 正在準備轉移 到成10分鍾都係咁
有冇蘋果大師幫到手

買咗機嘅巴絲係咪要一日兩叉

部6plus定12pro卡住?